## Hinweis: 

Dieses Projekt soll in einem Server Umgebung ausgeführt werden, da die Software Daten aus Json-Dateien ausliest (sind unter code/data/ zu finden). 
Für die Entwicklung wurde Visual Studio code benutzt, die unter anderem eine Extention für ein Live-server hat.



